[求文宣協助] 發夢急救員想搵文宣幫手

發夢急救嗰陣唔太暢順
希望文宣能夠協助

1. 可唔可以整張嘢, 尋找可以借用地方+借用清水, 沖洗皮膚嘅商店/地方
(e.g.廁所, 後巷+水喉)

2. 夾整張嘢比前線及中線:
==== 希望佢哋背襄要有以下物品:
a. 一支大生理鹽水
b. 幾支細生理鹽水(眼睛自救)
c. 一支唔飲嘅水 (畀急救員幫你清嘢 或 極口渴時嘅後備水 - 注意, 飲用過就唔可以作醫療用圖)
d. 五包紅水色清毒藥水 (透明袋長條型嗰啲)
e. 三兩包敷料 (包裝係一個正方型膠袋入住, 裡面有5張嗰啲)
f. 一個冰包 (上網搵 Ice pack / instant cold pack)
==== 原因: 急救員真係拎唔到咁多嘢周圍走, 如果一人拎一啲可以幫助急救員支緩更多傷者

3. 夾整張嘢比中線及後線:
==== 希望能夠協助前線急救物資協調:
-----------> 中線幫手從後線拎急救物資畀前線急救員
-----------> 後線睇吓有冇辨法每人揹多幾支, 做個流動水站

注意 注意 注意
物資唔好太早畀急救員!
出咗兩三輪胡椒/催淚之後嘅幾個小時係急救員最需要不停哋補水嘅時候!

==== 原因: 最快用晒嘅係水 (生理鹽水/乾淨未飲過嘅飲用水/一般洗手嘅水喉水)
==== 急救員真係拎唔到咁多嘢周圍走, 如果一人拎一啲可以幫助急救員支緩更多傷者
-----------> Side note:
生理鹽水/乾淨未飲過嘅飲用水 --> 主要處理傷口
一般洗手嘅水喉水 --> 大範圍清洗化學物

真心, 需要大家幫幫手!!

pish
我知我P牌, 幫個手吖...

Push

互相推post
「全港大罷工」動搖唔到經濟民生佔晒全香港都無用

阻大家小小時間

啱啱開咗個twitter宣傳85活動 希望全世界都知咩事 最重要係想通知外國記者85全港大罷工 希望受到關注 如果你地有twitter account都可以幫手retweet一下 一傳十 十傳百 記得send埋俾身邊有twitter嘅親朋戚友 感謝大家為香港岀一分力

時代革命 光復香港

UPUPUPUPUPUPUP

推

推, 以後香港人唔可以靠警察, 要自備急救品!
同玩末日GAME一樣, 急救包係好重要的, 救人救朋友!

自己香港自己救

推呀

想幫手做First Aider, 可以點入谷？

推
咁樣做可以將救援效率最大化

大家做唔做first aid 都好
帶一兩枝生理鹽水 /清水啊

幫推